係你地大魚大肉既時候

有好多人捱緊餓

你地見唔到 唔代表冇

每次食都係食到7成飽 食唔曬一定拎走

係你呼吸緊既時候都係

係非洲 每60秒

啱呀樓主
我次次食唔晒嘅嘢都會速遞去非洲俾啲小朋友

你咁做同端午節送月餅有咩分別

建議你去中環半山，淺水灣呢d多有錢人地方講

所以每次食飯我都會叫多啲，驚第時到我捱餓